屌！香港究竟有幾多條友識品嚐美食？

屌你老母臭閪 香港人大撚部分根本唔識品評美食
特別係啲ig foodie真係不撚知所謂
佢哋所謂嘅食評真係可以話係垃撚圾

炸嘅食物淨係識話脆
煎同燒就淨係識話香
肉就淨係識話多肉汁，好軟

Sor 可能識上面幾項 喺香港嚟講已經算識食
下品嘅食評仲撚誇張

「好正!」「好好味!」 同十幾個emoji
你老母臭閪 就嚟白飯有汁你都好味啦

最撚劣莫過於「好邪惡!」
乜撚嘢叫好邪惡？
食食下有隻鬼上撚咗身
定係食嘢食出南亞小數民族黑魔法？

老老豆豆
你要品評食物 最低限度都要有色香味三種啦
高級啲 色香味意形養都評曬

其實有時可以欣賞下本身道食物嘅idea
好似早排個3強港男
其實用雞胸肉取代雞髀係幾好嘅idea
單計食材

雞髀點煮都會多肉汁同軟
雞胸肉多數肉質好鞋

因為雞髀脂肪比例高好多

但價錢上梗係雞胸肉優勝

如果煮出雞髀口感嘅雞胸
喺價錢同營養上都優勝

睇完post已經好肚餓

唔撚係掛？

你多左幾舊魚呀

好似食物香氣咁
對一道菜可以起到美味昇華嘅作用
增加食慾同期待感
我諗班ig撚真係識條鐵
影完相已經凍撚曬無香氣

好撚多舊

班foodie真係好垃圾
仲要成日r著數

屌 成班乞衣
好心光明正大畀錢食啦

極邪惡, 隠世, 拉絲

係唔撚係加咗芝士都話好食
班港女就快畀ig foodie同新假期累撚死

成日諗開間餐廳
但係擔心自己就算煮飯真係OK, 不過未必可以煮100份都同一樣水準

但係又諗諗下
街外D野咁難食都咁多人食
仲要基本上去餐上網有人講既餐廳都中硬伏
證明香港人對食既要求其實唔高
或者你整左佢都未必識食, 可能覺得另一間好多芝士既先係最正

如果你對食物要求完全滿意係一百分
每份嘢食整八十分左右就肯撚定滿足香港人
香港人劣食程度太高

紫薯芝士雞煲 海膽芝士磨菇

屌你食個午餐打算po吓食物相分享下，緊係講句「好食」就算啦 On9仔。唔通同你打篇食評？

樓主係咪超級毒撚 人地求其分享吓食物相都要咁撚認真

講緊打食評班撚樣淨係識講好味喎
你又係粗心大意嘅

人地屌緊新假期 同阿豬阿狗foodie

你反應咁大做乜啫

樓主無故中槍

食落喉嚨好舒服

睇左品嚐美極仲諗住比正評你

你又食得偏喎

五味調和

最撚劣莫過於「好邪惡!」
乜撚嘢叫好邪惡？
食食下有隻鬼上撚咗身
定係食嘢食出南亞小數民族黑魔法？

呢段笑撚死我

睇下金庸寫黃蓉煮既野食先啦

無睇過 有無節錄？

芝士

Agger
哇！好邪惡呀！小編忍唔住流口水😋😋x100000
寫咗幾年都仲喺個幾句 睇到好悶
不過品嚐美食就輪唔到佢地啦
乜嘢狗屎垃圾炒埋一碟都話好食

求地址！！
想試下雞胸點整到雞脾嘅口感

諗起有條片係D人係用M記入去美食展呃人話係有機食物
個個所謂既美食家都話好好食

之前有個紫薯芝士雞煲
成煲巫蠱咁都賣廣告話好食

結果未煮熟

講緊上Gordon Ramsay節目個條友 最後佢係fail左

係咪外國果條

就算個ig foodie真係識品嚐美食
都要寫啲港女睇得明，
或者有推銷效果嘅內容先得
所以唔洗旨意喺ig foodie度睇到篇專業食評

極邪惡！隱世粉紅雞lin肉扒！
Gordon Ramsay 也出口品評！

係 事實證明 好多人跟本就唔識食野

其實睇多d Gordon Ramsay已經知要點評野食啦

食野最忌扮高深, 其實口味睇你食開D咩同性格, 有D人鐘意食開既野, 有D人就怕悶成日要轉款.

真係識食唔係食得多, 係真係識野, 用咩食材, 點煮, 有咩過人之處, 有咩做得唔好. 知呢D就真係識食.

仲有條係扮賣有機果汁，之後俾人試飲，無記錯背後其實用彩虹糖、雪條榨出來，啲人飲完話好fresh

foodie個啲其實用黎睇下香港有咩新餐廳就ok
唔洗咁認真 佢地打手黎 有時pr會比埋稿
我覺得要睇得咁仔細就睇飲食男女同專欄

敢講，m記大部份都係美食

絕對性價比之作

第14季有個靚仔扮野比佢串

根本好多人對食無要求為求飽，你睇下譚仔就知

試過ig睇住搵野食諗住實冇死啦，講到啲野食發哂光咁，屌，點知試完狗都唔撚屌 都是垃圾

香港人 未出過國
去親都日本泡菜
去得都俾人去到爛晒
又唔去d local 地方
根本連咩叫好食都唔知
又點表達呀
港豬呢個詞語唔係空穴來風架

舉例 就講m記
上年出既手斯雞包 同 是拉差
身邊個個港豬都話未聽過

是拉差 來自泰國唔講 佢都有寫
但香港狗去咁多次冇可能未試過掛？
手撕雞隻味 來自南美pollo煮法
根本冇港豬識 又點寫出樓主所想？

樓主 我唔係話你 反而想讚你
你係眾人入面比較凸出 比較脫出思想框架既人
但溜左樣野 就係港豬自係大眾

我明呀 好少人會欣賞到食物本身嘅味道
例如試過食韓式炸雞 炸再加埋啲蜜糖醬好難中伏
但點知係件雞出事 有陣醒味 但我問友人佢話好好食

識煮法同地方同品嘗好似冇關係

仲有牛要食3成
食得愈生覺得自己愈識食

靚牛係食3成都得
5成係正常 7成有時控制得唔好可能已經太多

其實唔需要咁多廢話 係好食就好食 唔好食就唔好食
唔洗講到天花龍鳳
好食就幫襯
唔好食就以後都唔食

你老母臭閪 個d所謂ig foodie 不撚知所謂 鳩嗡兩句當秘笈 我都做到啦

岩

認真, 唔識品評, 我乜春都覺得好食

錯啦，靚牛3-7成都好好食，好睇個人口味

事實證明，m記包同雞真係好食
薯條就收皮

我覺得M 記同KFC 好好食, 不過唔健康之嘛

其實食就好主觀，同一樣野，唔同人食都唔同睇法，個個味口都唔同，根本冇得講，就算係日日煮既師傅，都未必係大家眼中既識食

紅字
不過樓豬指出嘅情況其實唔止係形容食物身上
你諗下自己一日會講同聽到幾多句「好笑 / 搞笑 / 好搞嘢」，「好勁」，其實同你聽到好好食係一樣咁多
根本香港人嘅詞彙愈嚟愈狹窄，再係咁落去人嘅感情同思想就會因為咁而愈嚟愈簡單，腦海裏面得翻好笑同好勁

所以咪話食3成都得 有咩錯

乜原來ig foodie喺新假期做？

重點雪藏牛肉都食3成
仲要一陣雪味話好食
你食7成話你唔識食

打食評既人一世都只可以打食評？輕輕鬆鬆分享吓個lunch都唔得？唔通打句好味你都expect佢係一篇食評？

It's fucking rawwwwwwwwwww

大部份肥到成座山咁嘅肥婆，條頸後面都好多老泥，因為佢哋沖涼嘅時候卒唔到。
老泥俾頸部脂肪一層層夾住，日復日年復年咁累積。
所以大部份肥婆條頸都係黑色，越黑老泥越厚。
如果你哋有幸溝到肥婆，就人一世物一世點都要試下。
首先用手指濕少少水起勢咁卒，用匙羹刮出嚟，加兩滴美極慢慢品嚐。
初哥可能話核突，但你唔食肥婆老泥等於登上白雲山唔食山水豆腐花一樣咁傻的嗎。

下身方面又係有學問，肥婆食咁多漢堡包同牛肉，男性荷爾蒙分泌過盛。
所以塊西至屎o全部都係毛，無論佢幾乾淨，都有陣咸魚溝變壞乳酪嘅味道。
據英國研究，82.5%肥婆都唔會剃腳毛，因為烏低身嗰下等於做sit up，有違肥人忠旨。
所以肥婆啲腳毛永遠好似鐵線咁粗。
奶西嘅時候叫佢瞓低你忠個頭埋去，兩隻手要掃佢隻腳啲鐵線等佢起雞皮，然後叫佢嗰對火腿夾實自己個頭唔好比空氣流出。
陣咸魚味喺真空環境會得到昇華，係有層次而漸進的。
奶嗰時攝攝聲，有3D立體音響加回音效果。
你嗅覺，味覺，觸覺，聽覺得到前所未有嘅享受，呢啲先叫人生啊。

If you want a breast tastes like a thigh, just use the thigh

邊個foodie咁垃圾 開名

D foodie影完都凍哂 新鮮出爐既都攤到凍哂 對廚師簡直係一種侮辱

多謝欣賞 但你講得好啱
身邊全撚部人都係咁

屌你收埋枝美極先

睇嚟你已經唔能夠理解人類嘅語言

去啲連鎖搵是拉差 得李錦記賣
隻咪味都唔同
食開個隻真係PIZZA 炒麵個啲落落去都好好食

Idea唔錯 不過煮柒咗

Agger
煩到閪咁 阻撚住我食野 你食野定曬命

人地影係一set 食係餐廳比多set

利申朋友做出名foodie

咁我道個歉
因為我未做過乞衣唔清楚
但咁樣浪費法

唔好講美食
食材靚唔靚 幾時當造都唔知

到底d人係點樣去分辨食物既善與惡

巴打試下去九龍城啲泰國雜貨舖搵下

應該係用有無加芝士嚟分
加咗就會撞邪中降

其實佢地真係掩住良心賺錢
pizza hut比左錢都係要出post
但都係啲餐廳養班咁嘅人出黎 講緊米芝蓮都要搵佢地promote

我覺得share下自己鍾意食啲乜做前提okay
又唔會要求佢打啲咩大道理
做打手就唔係好得
有時難食都要兜圈避左佢
衰啲個d仲要話好食 搏pr返轉頭

總之你當佢分享下就算 食評唔洗理 都唔好當佢地係咩指標

其實話就話睇個人口味
但5成以上 牛肉本身嘅美味就流失緊

咁痴線 我做跟班 有次去西九見到雜誌社係food court 用銀行啲欄封左一張枱擺成枱食物再茶蜜糖影相
我好多時身邊啲人係唔俾人食野要等佢慢慢影 即刻冇曬雅興 食龍肉都冇味

冇錯 邊有可能365日都搵到好野食sell仲要憑良心唔收錢 不過俾到港女呃like攞虛榮心wfc?

我真心未撚見過有ig FB 寫手話D 野難食
其實香港食市佔9成都係難食
因為只會比最平素材同水源
比呢個價錢 真係作賤自己
最撚慘係自己買餸而家都貴撚
到離譜。所以香港人 係人生最重要既
衣食住行入面，得番行 係可以比錢
買到合理既野

巴打你唔係撘港鐵㗎可？

琴日睇完，條友介切琴好細份 班友認真柒

好治癒 好邪惡，我屌哂你地老母

好彩既係，我搭巴士

鐵板上 一定係3成
但你高級地方 邊有鐵板，所以都係5成算

仲有，牛味重既 3 成食有另一番風味
所以最好問下先
但你普通西餐廳就算吧啦 叫7成唔好肚痛算

龍津d野好唔好食，答

求片
我未有耐追哂
睇緊美版kitchen